![UNAM](https://gitlab.com/nehnemini/redes-2021-1/-/raw/87fe32dd92a47c8c9ac44d46a33351f47c033927/img/img_logoFC_2019.png)
## Taller de Sistemas Operativos, Redes de Cómputo, Sistemas Distribuidos y Manejo de Información

## Redes de Computadoras

## Proyecto: Servicios en la nube de AWS

## Integrantes
Guevara Castro Miguel Andres

Rodriguez Romero Sergio Alfonso

Sanchez Segura Cristian Alonso


